突發 以色列F-35戰機空襲伊朗支持的民兵組織

在伊朗以多枚導彈攻擊伊拉克境內的美軍與聯軍基地之後，有消息傳出，一個由伊朗支持的伊拉克民兵組織在週四（1月9日）晚上遭到空襲，疑為以色列空軍的F-35戰機所為。

美國「零對沖」（Zero Hedge）網站引述消息說，以色列空軍在敘利亞和伊拉克邊境空襲了一個伊朗支持的民兵組織的卡車和人員，這些卡車據信載運要提供給真主黨（Hezbollah）的武器。

消息人士指出，本次的空襲針對民兵組織伊瑪目‧阿里營（Kataib Imam Ali）。該組織是伊朗支持的什葉派民兵組織「人民動員」（Popular Mobilization Forces）的分支。

該組織的卡車當時顯然在運送武器，可能是準備用來對美國發動攻擊的。

黎巴嫩廣場電視台（Al Mayadeen）報導說，該組織的導彈倉庫受到空襲，這些倉庫位於敘利亞城市阿布凱馬勒（Abu Kamal）外。

《華盛頓郵報》貝魯特分社主管史萊（Liz Sly）發推文說，針對伊瑪目‧阿里營的空襲發生在敘利亞東部，很可能是以色列所為，該國經常空襲該地區。這提醒人們，這不光是美國和伊朗之間的事情。

美國已點名

以色列先係真正無法無天

WW3絕對會係亞洲引發

真心以色列既軍事科技係美國之後第二，梗係無法無天

中亞
強國背後支持

大佬一吹雞，細路即刻做野

阿拉伯都係

睇嚟油價升到100蚊不是夢了

搬埋大使館去耶路撒冷
依家當賣翻個人情俾大佬

Hava nagila

侵侵：以色列打咋，唔關我事，左膠唔該收聲

周4

大佬唔方便出面打 細佬幫你打

阿拉伯班廢柴
以色列原本要佔少數嘅地立國就算
幾十個唔鍾意打人一個打輸仲要嘔多啲地出嚟

根本同一家黎
開個off-shore account咁解, 美國大量科技同銀行都係Jews持有

成件事根本係美國裝備測試

乜原來以色列咁勁

中東少有去旅行唔怕出事國家

佢個iron dome防空系統勁到美國都要幫襯佢

以色列唔會做細 最多兩老表。

wiki下6日戰爭，好堅抽

上網睇吓六日戰爭
勁到痴線

以色列: 做咩打仗唔預埋我

F35-I 全能王

誤射

其實冇參數
魔改左D乜又唔知

以色列先真正做到野

以色列係猶太國家
美國最有錢最具影響力果班係猶太人，你話邊個先係大佬

美國隻狗打伊朗隻狗

邊個係大邊個係細都未知

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

聽日出嚟啊

沙特係最大投資者
成個美國都係中東佬話事

係嚇撚死人
六日戰爭嗰陣以色列係一晚之內消滅成個約旦空間

試新玩具

猶太仔

以色列進化史：
「俾少少地我哋得架喇」>
「你要打就打,我哋唔會怕」>
「家下我贏咗,咁不過嚮國際壓力下我食少啲你啲地」>
「諗下有乜開戰借口搞尻你先」>
「擺明搞尻你啦！吹咩？」

你睇吓誠哥咁多科技投資響以色列就知

以色列係唔聲唔聲航空電子技術好top嗰隻
舊戰機好似F-16 啲upgrade parts 都好似係以色列產品

情況有啲似平時啲人提起台灣, 唔會即刻諗起電子產業咁

去旅行上機前要做兩個幾鐘安檢加問答環節，想出事才都難

啲人都唔睇內文

以色列平常人唔知應該以為佢發展mama普通國家 但軍事同科技 係勁撚到仆街 仲要研發好多自家野 仲要sale到出去

全球最強魔改VERSION

準備圍剿
反而畀人反殺

伊朗政府唔想打, 但下面有班靚一定想打
最簡單做法就係將果班人既行動洩漏俾美國
美國再叫以色列搞掂果班人

諗起首都喊曬

期待誠哥引入海水化淡技術

歌

以色列想打鳩伊朗好耐

Nobel prize攞得最多就正正係猶太人
而猶太人之所以咁優秀就係因為自小教育好好，不論家庭或者係學校，先思考後讀書

所以當年希特拉咁僧猶太人就係因為佢地好識做生意，覺得猶太人搶晒佢地既野

無知真係可怕
你開個google map睇下佢周邊全部咩國家，個個都曾經想滅佢地族，但佢地建國幾廿年國土日日加

吹雞了

美國發明武器第一
以色列使用武器第一

搶鳩晒人地巴勒斯坦人既地
仲鎮壓人哋

其實真係好慘 一個二千幾年前俾人趕走
之後巴勒斯坦人住左咁耐 猶太人一野趕走佢

F35用得最熟練嘅國家

以戰養戰
好撚難唔勁

美國：我唔直接打你

有猶太佬就得

佢個防空八成半都防到 密集式都射佢唔入 真心癲 平日新聞都係得d碎片入到以色列

以色列未有之前一樣有猶太人住緊

以前以色列人係抵死㗎 唔建立自己嘅軍隊

巴勒斯坦賣地引狼入室
底層市民受害
巴勒斯坦人係可憐值得同情
巴勒斯坦國就攞嚟賤

代理人戰爭開始了

以色列F-35, 會唔會改到仲勁過美國果啲？

見佢哋鎮壓
就諗起中共鎮壓香港、西藏新疆

冇美國 分分鐘以色列滅國

以色列

美國純粹賣武器姐

因為以色列係中國啲friend， 一樣將啲回豬關曬入集中營

以色列統領中東 吞併石沖國應該成為世界第三大勢力

美國唔出手叫朋友隊都夠做

侵侵:我都無話打都比人屌
call個fd炸炸佢出下氣先

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

做乜鬼咁多人話以色列係細佬、𡃁？

其實美國不嬲都有個講法係美國比猶太人控制，所以高官同好多mnc高層都係猶太人，所以真係計，猶太佬先係大佬

其實係希特拉有怨婦心態先至咁撚憎猶太人

唔好攞香港新疆西藏同巴勒斯坦人比， 因為呢班仆街同中共一樣都想鄰居去死， 而且過去每一次以色列主動講和，係都要主動開拖

左膠好在人地以色列冇你呢d大愛左膠，唔係亡左十世對敵人仁慈就係對自己殘忍

正解

嗰陣歐洲好多地方都有反猶思想

同埋所謂「巴勒斯坦」呢個名，係羅馬帝國鎮壓完猶太暴亂之後所強行改名嘅地名咋
根本冇所謂嘅巴勒斯坦民族

習總：反正中美終須有一戰，喺伊拉克打好過喺北京打

正因為香港多左膠，所以中共港共先至咁簡單就欺壓到

up

不過戰後既德國今天已經追番上嚟
我成日覺得呢兩個種族既人真係好堅

其實馬克斯都係一個怨婦
資本論講去到最後會出現無產階級革命
其實咪就係攬炒洗牌

咁耐無得下下咁講啦
咁以前都無香港人呢個身份

猶太人做好多放數嘅生意

我記得舊約聖經佢係提過猶太人唔可以放債比同族人， 但係冇話過唔畀猶太人外邦人放債

唯一唔同係香港人呢個身份唔係強加老作
而係慢慢演化

不過千祈唔好喺以色列開打第三次世界大戰
一打仗嘅話，就應該係啟示錄嘅開端

同埋呢個猶太人亦都係想推動所謂階級鬥爭

pish

雷達勁d、油箱大d、用既武器種類多d

如果搞成咁，應該唔止第三大喇…

不過中東人種同宗教太煩，管唔掂架，除非血洗1次勁既…

二戰前猶太人同巴勒斯坦人喺哥度生活得好融洽
根本冇仇隙
到47年立國後就

魔改美軍武器， 反應裝甲， uzi
其實以色列係幾勁

係陳同佳

要怪就怪巴勒斯坦人同阿拉伯盟國站在一起
結果遭到團滅

Uru achim

淨係教派衝突都有排搞，遜尼派什葉派蘇菲主義

邊個係大佬都未知

就係二戰前猶太人同巴勒斯坦人喺哥度生活得太融洽，班猶太人教啲民主自由思想俾班巴勒斯坦農奴，所以班巴勒斯坦地主二戰果時咪幫希特拉殺猶太人囉
不過埋單計數班巴勒斯坦地主殺自己人既數目多過猶太人

用以色列自己研發嘅軟件完全取代美帝岀廠時嘅運行軟件+射控系統。（可隨時升級更改唔使俾美帝操控）。武器除美帝本身AIM -7+ AIM-120外可用以色列自製巨蟒5型（可發射後全方位直射目標+用頭盔直接瞄準目標即發射）

點解左膠先?
你講出黎點解佢地要搶鳩晒人地D地，仲鎮壓人哋
同西藏有咩分別??

可能我真正有唔清楚既地方
講出黎等我認清事實
睇下邊個啱邊個錯

人地國家獨立既決心, 推動佢地極度勇武

香港勇武只是開始, 仍有好大既上升空間

美國佬:拿唔關我事架

除咗軍事+科技，仲有農業，水利，建築工程，醫療，金融，文化等都係中東頂級。其他阿拉伯國家直情行開一邊。

美軍自己架f35分分鐘冇以色列個架咁勁

所以話制空權好緊要， 冇制空還唔到手

日撚日話要消滅人，
公平打過幾場仗又打唔撚贏，
比人食住好撚合理吖，
家陣講人權講普世價值既國家係咪好恰d？

唔好忘記第一次中東戰爭邊個郁手先

啱，立國即刻俾阿拉伯國家圍剿差啲滅國。聯合國做和事佬頂住俾猶太人即買武器邊打邊學先可以生存到。之後越戰越勇。真係迫岀嚟，亂世岀英雄。香港人都要邊打邊學

唔同

支那自己人多仲去圍小數回教人

猶太佬自己人小加國家俾回教圍住。回教搞佢兩次 有次爭D玩完呀

戰機前面有天使護航㗎

一樣數目有可能
只係美國數量多好多

因為佢地成日打仗
佢地擺好錢去軍事相關項目

佢地坦克都係人員至上
引擎設計前面擋彈用

以色列立國戰爭俾人圍毆係真係悲壯
死十分一人口
講笑話軍服都唔需要號碼編號
因爲大部分士兵都係響納粹集中營返出黎手臂已經紋上號碼

所謂巴勒斯坦人咪又係搶羅馬地羅馬咪又搶古以色列地

Wiki 話個cost 用左「只係」210 million 美金.
香港一條鳩鐵都唔知可以整幾多set

波蘭就黎爬過德國做歐盟第一國

其實同二戰初期德國既閃電戰幾似

吓？
俄佬會不及以色列？

間梅卡瓦坦克可以用後邊空間嚟運兵當運兵車用。仲可以做埋十字車+戰地醫院都得。
仲有間坦克裝甲防護力超勁，喺戰場中地雷炸翻咗冇嚴重炸燬嘅話可以即場做基本維修之後已可快速投入戰場再戰

第六次中東戰爭？

俄佬勁嘅就唔會比美國食住

試過六日戰爭後埃及向蘇聯投訴米格戰機對抗唔到以色列幽靈戰機，蘇聯親自派俄機師到戰場扮埃及機與以色列戰鬥…結果俄機敗陣以色列照樣取得制空權。蘇聯沒有公佈以防美帝介入中東戰爭只有啞子吃黃蓮

當初以色列一宣報立國，就被人6國聯軍，係美俄叫停戰先比以色列回到氣

共產佬堆武器....
恰第三世界國家就得
但係一對住已發展國家就收皮, 得把口

據講 以色列國土都係無乜縱深 有乜事都係空軍升空先

俄佬啲嘢唔少偷美國

單講制空始終唔夠F-22。F-22機動同速度都太強，個火控雷達根本係部小型預警機級數，咁多年都無野夠佢玩。

仲有巴勒斯坦獨立既條件係耶路撒冷做首都，根本就係玩野等同台獨要求中國比返南京台灣一樣咁唔現實，所以支持巴膠個d都係膠膠地

大量人湧入霸地立國但唔准郁手

塊地一開始係英國人既，英國人做莊玩兩頭蛇，以色列都係跟你規矩玩，跟本就唔係所謂霸地

俄佬係靠人海戰術
技術Level完全唔會係以色列個皮

仲有Trophy都係一流

睇你都係無知窮撚一名，既無去過當地了解人地又無讀過歷史
猶太人雖然一直好聰明同勁但由有文獻記載開始都係比人屠殺、俘虜、奴役同驅趕

人地建國前已經比人迫到分散世界過千年，而以色列塊地係英殖時同巴人一齊住，巴人都係鳩鳩下無諗過建國，人地猶太人見到decolonisation機會就去立國同叫全球猶太人回家。
跟住巴撚同周邊個堆恐怖分子阿拉伯國家由人地建國個日已經宣戰要消滅佢地，仲組過最少三次聯軍團鳩人地（最出名六日戰爭係比較後）都比人打敗（廢撚到Syria 主力仲要因為咁無曬先搞到積弱比isis打殘）
人地名正言順，亦係人民富國強兵、教育出色嘅近代典範，唔好一見有弱者比人打壓就左膠上身。睇下前因後果，班「弱者」做過咩先好講

問你一個問題好簡單
如果勝敗方換轉，世上仲有無以色列猶太人存在？

以色人個胸襟我真心拜服，仲可以人道對待由幾千年前到今日都想滅我族嘅人，仲比國家人口有幾成係佢地嘅族人有公民權利

咬人的狗不吠
吠人的狗……有辦你睇

真 人地加沙地帶都照比班巴人居住己經好仁慈
中東班穆斯林根本就係恐怖分子 次次都係佢開戰先

外判比以色列做咪乾手淨腳囉
人地國家有強大既民意支持

萬惡嘅根源

德國其實唔係真係咁神

第一次中東戰爭，d軍火都係猶太人走私返去，
成日話美國幫d人讀下書啦

吹大啲

仲有阿拉伯人賣地比猶太人

六日戰爭明明成堆法包武器嚟
個個係咁話美國幫

伊朗：美國打我 我打以色列
以色列：我唔攪你攪我？

我講對返美國果啲F-35

以色列日日都比人射 你諗下佢有懼可能唔勁

呢啲真係叫靜靜地
相比起某強國

幾乎一個打撚曬成個阿拉伯世界

經濟長年唔好 官員貪污 武器勁得去邊

Real

以色列有阿拉伯人國會議員
亦有阿拉伯人法官

以色列 係3日唔埋兩日就比火箭炸，係家常便飯到新聞都費時報

所以以色列係拎正牌還擊，加上真主黨同什葉聖戰組織係無差別炸平民，以色列只係針對軍事目標黎炸

一個以色列 一個瑞士 經濟，軍事，政治都係香港嘅榜樣

以色列獨立戰爭個陣軍人用輕武器阻止阿拉伯武裝部隊…
加農炮又可以係博物館入面用舊零件組裝出黎打翻人轉頭

係
香港塊地本身都係屬於英國
未經諮詢香港人的情況下交比中共都合情合理

有神加持嘅民族真係勁

塊地本來係以色列嘅，何來霸佔一說？

耶穌要番黎，可以見番周梓樂喇

下，以色到境內依家有幾成係阿拉伯人黎
相處得好融洽wo

一粒精真係可以引發WW3㗎
真係不得不佩服蝴蝶效應幾勁

係
xx自古以來都係中國的一部份(補充：中華人民共和國1949年先建國)

佢首國歌真係cls
首歌名仲要叫希望

你踩中佢地條尾，佢地就係得把口話要法治自由既香港「弱者」

諗起以色列淨喺諗到門鎖

所以我唔會話以色列錯
講到尾都係邊個拳頭大係大佬

唔合理？ 現實就係依家你拳頭再硬點唔怕死都好，都要跟歷史遺留落黎既框架去周旋。

唔使服兵役，有選舉權同被選舉權
民事案件仲可以揀用伊斯蘭法審
有晒特權

先發制人就係以色列兵法

係
中共壓迫新疆人 西藏人 香港人都冇錯

。。。
無可能

如果撇除番對希特拉既道德判斷
納粹德軍二戰個時真係好神

好在羅斯福出手，如果唔係英法真係收皮
美國人贏左二戰不知係Nazi身上攞左幾多野霸權到至今，當然最好快啲收支那皮

新疆 西藏 香港人 從來無欺負過中國人

阿拉伯國家一開始就已經開宗明義
要"完成希特勒未了心願"
"將猶太人趕入地中海"
先撩者賤唔夠人秋宜家就話自己係弱者

點比呀大佬? 唔好學得似港共咁指鹿爲馬好無?

巴勒斯坦人有冇欺負過猶太人？

巴勒斯坦咪即係宜家約旦人囉...
1967年前所謂西岸地區就係約旦河西岸呀

仲係英治時代阿拉伯人已經多次針對猶太人發動恐襲啦
1929希伯倫大屠殺之類 求其都講得到出黎

聖經說以色列既子民雖會被滅國，但神一定會眷顧他們，二千年後既今天，飛機大炮樣樣齊

飽讀詩書既重要性
巴打u r a good example

ching 你認真？
二戰德國基本上冇可能令到英國收皮喎

當信主耶穌 你和你一家都必Fat fat

係 去過以色列有去巴勒斯坦就知當地人有幾慘

我個人意見only
我知事頭婆既海軍的確打到德國唔敢再攻

但係我覺得真係要打起上嚟係可行，只係會好撚傷，不過歷史話俾我地聽希特拉放棄走左去另一邊打俄佬

Btw thx for提醒，講得唔清楚

主能夠 主能夠 我知主衪能夠

我真係唔個知點樣巴勒斯坦即係約旦人
香港心即係中國人 台灣人即係中國人？
巴勒斯坦人面對猶太人湧入 不滿但係搞佢地係錯？
我想問當時的巴勒斯坦有咩方法阻止猶太人湧入
定係佢地唔應該阻止同不滿猶太人湧入？

自己杯葛聯合國代表團，又自己違反聯合國協約想食埋人在先，真係可憐喎。

班巴勒斯坦人係隔離同文同種既約旦實好幸福

你自己去分別同巴人約旦人傾下計
就明白點解根本無分別
佢地係當自己係一樣人黎架
就好似土耳其同阿塞拜疆咁

同香港/台灣，中國/香港完全唔啦更

巴勒斯坦係後來打輸仗後阿拉法先用返個名堂黎打國際宣傳咋嘛
1948-1967約旦河西岸響約旦二十年治下根本就無巴勒斯坦族或國之名或之說法

如果要英國投降嘅話係必須要侵略不列顛群島，換句話講啫係德國嘅海獅作戰

海獅作戰嘅前設係必須擊潰RAF同埋防止RN阻撓
Battle of Britain 輸左，過到大海嘅機會都好微

係既，冇理由為一個不列顛而賭上一切

We shall Fight on the street.........
We shall never surrender

到而家聽番都係好眾志成城

Churchill 嘅演說真係正

就當係一樣
但都係唔會令猶太人湧入巴勒斯坦地區變成合理？
個人認為巴勒斯坦地區只係成為國際反猶主義之下的犧牲品
諗住搵個地方安置猶太人就算

我覺得只會你眼望我眼，吹對方唔漲，冇足夠嘅海上優勢係好難登陸英倫本土

而且曼斯坦因回憶錄都講過希特拉其實覺得如果英國可以唔搞德國，咁德國都可以唔理英國，東面嘅紅色仆街先係希特拉最大敵人，甚至想像過一齊反共

不過英國佬接受唔到德國稱霸大半個歐州，始終英國多年國策就係阻止歐州出現霸權，然後自己稱霸海洋

有睇 希特拉一直係最撚想郁蘇聯
巴打有見地

未打二戰納粹未上位該地區一直已經有猶太人住
所以聯合國決議將當時Mandatory Palestine一分為二係絕對合情合理
當時阿拉伯人口多些少，所以國際共識係將肥腴農田地同發達大城主要劃俾阿拉伯人
猶太人係俾少少海邊原本猶太人聚居村落地同南邊一個一毛不拔既沙漠
當時猶太人接納決議，阿拉伯人話一定唔準猶太人有自己國家
覺得自己人多埃及約旦有英國訓練裝備軍隊實打贏先去挑起戰端
你要自己打人先 打輸仗丟失土地你怪得邊個？
本身猶太人係接受只係要返自己村土地，無話過要吞併你阿拉伯城鎮

唔該唔好成日覺得猶太人大規模搬入去，根本本身已經有唔少猶太人響到以前受盡奧圖曼帝國剝削

希特拉打西歐法國時軍紀好嚴明
打蘇聯係一開始就將人類最醜惡既戰爭罪行都做出黎...

Belev sameach.🇮🇱

唔係應該從貝爾福宣言開始講起？
如果英國冇將猶太人安置喺巴勒斯坦
猶太人就唔會湧入巴勒斯坦
之後的事亦都唔會發生
而呢件事上面巴勒斯坦人係完全冇話語權 被迫接受英國的決定
佢地想攞返屬於自己的土地點會係錯？

無英國人
猶太人本身都係會翻去自己家鄉故土
同埋猶太人好多地係真金白銀買返黎

「屬於自己土地？」猶太人話我響度早你阿拉伯人幾千年添喇

1948西岸都係阿拉伯人地
係阿拉伯人1967年心雄賭仔心態偷雞不成倒輸

1948年無離開阿拉伯人變成Israeli Arabs既根本無被逼害
擁有完整公民權 選舉權 被選舉權

同埋我非常討厭人完全忽視1948響埃及 敘利亞 也門 伊拉克 北非被沒收所有財產驅逐離境猶太人
你所謂猶太人湧入最多人係哩班無得選擇身無分文講緊幾十萬人，並唔係歐洲猶太人

歷史無如果，一直如果上去就沒完沒了巴勒斯坦人個時都未有一個代表，何來話語權？

「猶太人本身都係會翻去自己家鄉故土」
呢個似乎只係你的推斷
而且當時的巴勒斯坦人一定會阻止
所以佢地唔會入到

如果你真心認為當年的土地係屬於猶太人
咁我都冇咩好講
猶太人搶地佢地的土地係合理

人少呀，菁英戰鬥人員買少見少，同埋佢地都幾重視同胞生命，好少放棄營救

歷史冇如果又點？ 所以唔應該考慮埋歷史因素？

終於忍唔撚住

合情合理，一開始就係租到1997, 不如你解釋下唔合理既點係邊

八百萬人口 被專權敵國包圍 仍然可以鶴立雞群

係呀
訓練一個人仲貴過設備
無記錯佢地人命防護設備比美國仲高

根本最想同伊朗開戰嘅唔係美國鷹派，而係以色列。以色列仲暗屌過美國唔俾佢開戰，攪到國際依家要驚伊朗擁有核武。

幾十年嚟以色列一直想打伊朗，係美國㩒住佢。亦因為咁，啲人話支那可能因為美伊關係急轉直下而有著數，或美國會因伊朗又陷泥沼，真係講笑。美國一鬆，以色列真係即刻狗衝。

你根本就係知少少扮代表
對1948前個兩族政經關係完全一竅不通
阿拉伯人點阻止猶太人呀，個地方係英國佬管

當年幾多阿拉伯地主個農耕技術係低到唔識開發沙漠地根本維持唔到生計
係要靠請猶太人有技術幫手開發開墾個沙漠地黎揾食
宜家個以色列，以前全部都係不毛之地種唔到野架
「唔俾猶太人入」？

老老豆豆人地猶太人三千年黎自從流亡後逾越節都係講 L'Shana Haba'ah B'Yerushalayim "Next Year in Jerusalem" 架，係因爲英國佬鼓勵所以先返去? 咪天真白癡啦

新界先係99年
港島九龍係永久割讓

同埋要還還俾中華民國定人民共和國呀?
南京條約正本響臺北
將香港本身一個自由之地未經其人民公投授權畫俾個反人權獨裁政權係合情合理?

仲有以色列唔係無同巴勒斯坦傾
1995拉賓同2008奧爾默特都差不多答應巴人自治政府所有要求
東耶路撒冷肯俾你做首都，加沙撤軍撤僑可以

阿拉法傾完返去就唔再傾就連埋真主黨玩野發動大規模恐襲
個阿巴斯又係一味拖